聽日着咩色鞋

如題，想着到同大部分人一樣

全黑
但其實著咩都所謂，出得黎嘅就係兄弟真香港人，冇分種族介別

想大家一模一樣互相做到仲有千千萬萬個我既感覺

安全鞋

得撚閒睇你咩色鞋咩

蠢人睇唔明，唔怪你

鞋難換，衫易換
黑色vans點睇

毒撚邊嚟咁多鞋

是但啦 有心出黎理得你著彩色